【欣賞】好欣賞今日圍堵東區法院嘅戰友！

如題。
橫風橫如都堅持左一段時間！
無人讚你地！我讚！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

支持！！！